覺得好攰 但見到其他更慘嘅手足就覺得自己好冇用

其實連登有冇心事台

定係根本唔應該喺連登問心事 根本冇人理

係度講搏拉？？

冇人想知呀

港豬咪港豬囉

做咩俾班前線都未上過嘅冷氣軍師道德綁架

見到呢類連登仔話我港豬五毛 我次次都睇到忍唔住笑出來